<resources>
    <string name="app_name">MyCity</string>

    <string name="screen1">Самара</string>
    <string name="screen2">Парки</string>
    <string name="screen3">Рестораны</string>
    <string name="screen4">Торговые центры</string>
    <string name="screen5">Достопримечательности</string>

    <string name="rest_chesnok">По-чесноку</string>
    <string name="rest_chesnie">Честные цены</string>
    <string name="rest_xokky">Хокку</string>
    <string name="rest_iskra">Искра</string>

    <string name="park_pobeda">Парк победы</string>
    <string name="park_gagarina">Парк гагарина</string>
    <string name="park_zagorod">Загородный парк</string>
    <string name="park_vert">Парк "верталетная площадка"</string>

    <string name="pub_avrora">ТЦ"Аврора"</string>
    <string name="pub_kosmo">ТЦ"Космопорт"</string>
    <string name="pub_gudok">ТЦ"Гудок"</string>
    <string name="pub_mega">ТЦ"Мега"</string>

    <string name="dos_zavod">Жигулевский пивной завод</string>
    <string name="dos_slava">Монумент Славы</string>
    <string name="dos_stalin">Бункер Сталина</string>
    <string name="dos_il">Самолет "ИЛ-2"</string>


    <string name="park_pobeda_details">Парк расположен в Советском районе города в границах улиц Аэродромная, Энтузиастов, Мориса Тореза и Карбышева. Общая площадь парка – 11,2 га.
        Парк Победы основан в 1977 году. На его территории возведен мемориальный комплекс Героев СССР, Вечный огонь, памятник участникам ВОВ, открыт памятник малолетним узникам фашистских концлагерей, возведен Монумент Участников Парада Победы в Москве 1945 года, а также представлена техника времен Великой Отечественной Войны.
        На территории парка работают аттракционы для детей и взрослых, пункты общественного питания, хорошо оснащены детские площадки. В самом центре парка высажена липовая аллея, есть небольшое озеро, функционируют фонтаны. На территории, прилегающей к парку Победы, расположился Храм Бориса и Глеба города Самара.
        Популярность данного парка у горожан, насыщенного символами и образами времен Великой Отечественной войны, подчеркивает значимость и необходимость дальнейшего развития его как тематического парка. МАУ г.о. Самара «Парки Самары» намерены продолжить работу по сохранению мемориального облика и военно-исторической направленности парка Победы.
        К 9 мая 2017 года здание летней эстрады парка превратилось в настоящий арт-объект, украшенный патриотичным стрит-артом.</string>
    <string name="park_gagarina_details">Парк расположен в географическом центре города, на пересечении Московского шоссе и улиц XXII Партсъезда, Стара-Загора, Советской Армии. Общая площадь парка – 34,8 га.
        Парк имени первого космонавта Ю.А. Гагарина открыт в 1976 году. В настоящий момент это самый популярный и массовый по посещаемости парк, расположенный в самом большом административном районе городского округа Самара – Промышленном.
        Парк имени Ю. Гагарина – это место культуры и отдыха горожан, место проведения многочисленных праздников и культурно-массовых мероприятий. Рекреационная зона, озеро с лебедями, искусственный канал, по которому можно прокатиться на катамаранах и лодках, большое количество аттракционов и пунктов общественного питания, современные детские площадки, стадион с искусственным газоном и трибунами, баскетбольные и волейбольные площадки, а также гимнастическая площадка, зона для массового катания на коньках зимой и лыжная трасса – у посетителей парка есть большой выбор для отдыха и времяпрепровождения здесь круглый год.
</string>
    <string name="park_zagorod_details">Центральный парк культуры и отдыха им. М.Горького (Загородный парк) — самый большой парк в городе Самара, государственный памятник природы местного значения. Парк площадью 42,4 гектаров располагается между берегом реки Волги и Ново-Садовой улицей.
        Парк имеет научно-познавательное, культурное, рекреационное значение. Здесь произрастают дубы в возрасте 100 и более лет, сохранились редкие виды растений, всего более 7000 деревьев и 30000 кустарников. На территории парка расположен памятник археологии федерального значения (стоянка, поселение VIII—IX вв. н. э.). В парке работают кафе, аттракционы, школа верховой езды, зимой горнолыжная и сноубордистская трасса с подъёмником[уточнить]. По соседству с парком расположена тренировочная база "Крылья Советов".</string>
    <string name="park_vert_details">Вертолётная площа́дка (разг. — Вертолётка) — смотровая площадка и зона отдыха в Самаре, расположенная на севере города в Красноглинском районе в посёлке Управленческий. Ранее на этом месте была вертолётная площадка Государственного союзного опытного завода № 2[1].
</string>


    <string name="rest_chesnok_details">По чесноку:“По-Честному” - ресторан европейского формата с уникальной концепцией.
        Ты платишь за вход, а напитки и еда ПО СЕБЕСТОИМОСТИ. придумать описание*</string>
    <string name="rest_chesnie_details">В основе концепции Ресторанов Честных Цен лежит идея объединения нескольких популярных трендов таких, как «Seafood Bar», «Стейк-хаус» и «Винный бар» в одно целое: широкий выбор блюд, чтобы угодить как ценителям мяса,
        так и не оставить голодными любителей рыбы и морепродуктов в дополнении с широкой линейкой алкоголя разной крепости, начиная от настоек собственного приготовления, заканчивая богатой картой вин.
В Ресторанах Честных Цен действует меню и карта бара, где все цены равны себестоимости. Для того, чтобы воспользоваться данным предложением вам необходимо приобрести браслет. Вы также можете воспользоваться меню и картой бара с привычными ценами для ресторана на каждый день.</string>
    <string name="rest_xokky_details">СУШИХокку это атмосфера и вкус крупнейших азиатских мегаполисов. Как портал в колоритную Азию,
        ресторан перенесёт вас на главную пешеходную аллею с коктейль-барами, уютную улочку с запахами еды или яркий ночной рынок.</string>
    <string name="rest_iskra_details">Добавить самому</string>


    <string name="dos_zavod_details">
        Жигулёвский пивоваренный завод — один из старейших пивоваренных заводов России, находится в городе Самара, на берегу реки Волги.
        Завод был построен в 1881 году австрийским подданным Альфредом Филипповичем фон Вакано.
Именно на этом заводе изначально производилось знаменитое Жигулевское пиво.</string>
    <string name="dos_slava_details">Монумент Славы в Самаре находится на площади Славы в Ленинском районе города. Является одним из символов Самары.</string>
    <string name="dos_stalin_details">Бункер Сталина» — обиходное (просторечное) наименование оборонительного сооружения (командный пункт-бомбоубежище, бункер) в Самаре,
        созданного в качестве резервного местонахождения ставки Верховного Главнокомандующего Вооружёнными силами Союза ССР И. В. Сталина.Построен в 1942 году, на глубине 37 метров.
        Рассекречен в 1990 году. В бункере организован музей гражданской обороны.</string>
    <string name="dos_il_details">Памятник штурмовику Ил-2 — настоящий самолёт-штурмовик Ил-2, построенный в Куйбышеве на авиационном заводе № 18, сбитый в бою во время Великой Отечественной войны.
        Один из символов города, популярное место остановки свадебных кортежей.</string>







    <string name="pub_avrora_details">ТРК «Аврора Молл» – современный торгово-развлекательный комплекс Самары, который расположен в Советском районе города, на пересечении улиц Аэродромная и Авроры.
        На территории торгово-развлекательного комплекса «Аврора Молл» находится множество бутиков одежды, обуви и аксессуаров самых различных брендов (Ralf Ringer, Chester, Mothercare, Westland, Sela, Glance, Baon, Concept Club, MEXX, Calvin Klein, Caterina Leman, Mango, GANT, next, Colin`s, «Пан Чемодан»,
        «3-15», MILAVITSA,  LOVE REPUBLIC, «Роникон», CHOUPETTE, KANZLER, «Парижанка», Imaginarium, MOHITO, CROPP, Respect, CALIPSO, Revanshe, «Дефиле», Sterntaler, Funny Mummy, Pelican KIDS, Beauty for you, MEYOU, Angel, Custo Barcelona, miss Baffee, MADYART, Dolls and Dollars, LEXMER и др.).
        К тому же, в торгово-развлекательном центре расположены магазины спортивных товаров и одежды (Reebok, Adidas и др.), фирменные магазины техники (Samsung и др.), магазины сувениров и подарков, супермаркеты детских товаров («Дочки-Сыночки», Acoola, «Буду мамой», «Детский мир» и др.), магазины товаров для дома («Эстель Адони», «Эконика», «Уютыч» и др.), супермаркеты товаров для хобби и творчества («Леонардо» и др.),
        книжный бутик, магазины парфюмерии и косметики («Л\'Этуаль» и др.), салоны сотовой связи («Билайн», «МТС», «Tele2 Россия», «МегаФон», «Евросеть» и др.), ювелирные салоны («Адамас», 585GOLD, «Алмаз-Холдинг», «Наше Золото», SUNLIGHT и др.), магазины часов («Московское время» и др.), салоны оптики («Первая Самарская Оптика» и др.), аптека, ателье, салон красоты, театрально-концертная касса, центр фотоуслуг, мастерская по ремонту обуви, туристическое бюро, банкоматы, платежные терминалы и магазины 5 кармаNов, «Много мебели», LIME,
        «Весёлая Затея», Vega Flowers, салоны тканей «Сорока», «Роскошное зрение», «Кот в сапогах».
        Кроме того, в ТРК «Аврора Молл» функционируют супермаркеты бытовой техники и электроники (DNS, «М.Видео» и др.), продуктовый гипермаркет «Лента», многозальный кинотеатр сети «Киномакс», супермаркет товаров для дома «Уютерра», фитнес-клуб сети ALEX FITNESS, парк аттракционов Funky Town, ледовый каток Ice City и зоопарк.
        Также в торгово-развлекательном комплексе для гостей находится «Ресторанный дворик», где расположено множество кафе и ресторанов быстрого питания (Mcdonalds, «Восточный базар», KFC, «33 Пингвина», Subway, Sbarro, кафе и рестораны Pub 47, «ВАСАБИ», Coffee Hall Ice City, Danesi caffe, «Кофиока», Cofe Joy и др.).
        Для удобства автовладельцев в торгово-развлекательном комплексе «Аврора Молл» работает бесплатная 2-х уровневая автомобильная парковка на
        500 машиномест (въезд с Аэродромной улицы). Также в ТРК «Аврора Молл» есть подземный паркинг продуктового гипермаркета «Лента». "</string>



    <string name="pub_kosmo_details">ТРК «Космопорт» – это крупный торгово-развлекательный комплекс Самары, который расположен в Советском районе города на улице Дыбенко, на пересечении трех крупнейших районов Самары, рядом с крупнейшими транспортными артериями города: улиц Авроры, Гагарина и Московским шоссе.
        На территории торгово-развлекательного комплекса «Космопорт» находится огромное количество бутиков одежды, обуви и аксессуаров популярных брендов (Calvin Klein, Centro, Chester, New Yorker, Ecco, O’Stin, Дефиле, Твое, Levi’s, Henderson, LadyGentelman CITY, Love Republic, Modis, Zolla, Lagerfeld, Pierre Cardin, Benetton, Bershka, KIABI, Colin\'s, Wrangler, Vans, befree, Cozy Home и др.).
        К тому же, в торгово-развлекательном центре расположены магазины спортивных товаров и одежды (Nike, Adidas и др.), фирменные магазины техники (Sony Centre, re:Store, Bork, Samsung и др.), магазины сувениров и подарков, супермаркеты детских товаров (Acoola, «Детский мир», Lego и др.), магазины товаров для дома («Эконика» и др.), супермаркет товаров для хобби и творчества «Леонардо», книжный бутик, магазины парфюмерии и косметики («Л’Этуаль», Pro Make Up, Organic Shop, «Рив Гош» и др.),
        салоны сотовой связи («Связной», «МТС», «МегаФон» и др.), ювелирные салоны (Pandora, «Адамас», «Русский сувенир», «Золотая магия», «Мир золота», «Ювелия» и др.), магазины часов («Московское время» и др.),
        авиа- и ж/д касса, зоомагазин, банкоматы («ВТБ24», «Сбербанк» и др.), платежные терминалы, дом быта, ателье, туристическое агентство, ювелирная мастерская, химчистка, а также салоны оптики Doctor Linz, FOCUS optic, «Здороvit», «Первая самарская оптика», магазины Can Can, A.M.N, Fitness Formula, «Колбасник», «Мясная лавка», «Сухофрукты», «Халяль», «Хлебный дворик», NEW HOBBY, Toy.ru,
        GALA COLLECTION, Tiara &amp; Shampoo, UNO de 50, B\B, Divage, profCOSMO, Arzoli, Bonavi, Graciana, KS-Fashion, Mario Muzi, Palatin, Shpilka, Sinta Gamma, Elvi Style,
        Lady Prima, Le Caprise, MAG, Moda Mia, Novita, Pantamo Jeans, Rodeo, STATUS, Lagerfeld, ICONS, XIMISO, «Алковар», «Музыка сна», Goldi, AuRoom, Good Time, Сверкай, Whitney Jeans, официальный магазин ФК «Крылья Советов», магазины «Матрешка», Kate Mond, «Орден», студия бровей Brow Art, «Студия маникюра Любови Ионовой», мастерская по ремонту «МАСТЕР МИНУТКА» и многое другое.
        Кроме того, в ТРК «Космопорт» функционируют продовольственный гипермаркет «Ашан», гипермаркеты бытовой электроники и электроники (Media Markt, «М.Видео» и др.), гипермаркет товаров для дома Leroy Merlin, супермаркет спортивных товаров «Спортмастер», 8-ми зальный мультиплекс «КиноМост», детский парк развлечений «Городок паровозиков» и детский развлекательный парк «Каникулы»,
        Также в торгово-развлекательном комплексе для гостей находится «Ресторанный дворик», где расположено множество кафе и ресторанов быстрого питания (Mcdonalds, KFC, Subway, Starbucks, Burger King, mybox, кафе и рестораны «Ташир пицца», «Перчини», Cinnabon, «Суши Маркет», «СушиПорт», Coffee Like, CARRIE, «YES пицца», «Чучвара», Carrie, Sinnabon, «ТОСЁ» и др.).
        Для удобства автовладельцев в торгово-развлекательном комплексе «Космопорт» работают 2 автомобильные парковки: бесплатный наземный паркинг на 4000 машиномест и подземная парковка на 300 машиномест (время работы: 08.30 – 22.00; стоимость: первые 15 минут бесплатно, далее - 100 руб./час)."</string>



    <string name="pub_gudok_details">ТРЦ «ГудОк» - крупнейший торгово-развлекательный центр в Поволжье площадью более 267 тысяч квадратных метров, включающий в себя популярные магазины одежды и обуви, развлекательные площадки, современный мультиплекс и продуктовый гипермаркет. ТРЦ «ГудОк» расположен в самом центре Самары, в пешей доступности от главного Железнодорожного вокзала Самары, стадиона «Локомотив», парка им. Щорса и Пригородного автовокзала.
        На территории торгово-развлекательного центра «ГудОк» находится множество бутиков одежды, обуви и аксессуаров («ТВОЕ», Gloria Jeans  Gee Jay, befree, ZARINA, Rendez-vous, LOVE REPUBLIC, LIME и др.) К тому же, в торгово-развлекательном центре расположены магазины спортивных товаров и одежды (Adidas и др.), магазины товаров для дома (Gipfel и др.), магазины подарков и аксессуаров, популярные магазины детских товаров («Дочки Сыночки», Toy.ru и др.), магазины парфюмерии и косметики («Л’Этуаль», «Рив Гош» и др.),
        ювелирные салоны (585GOLD, SUNLIGHT и др.), магазины часов, туристическое агентство, салон оптики, книжный магазин, цветочный магазин, салоны сотовой связи и мобильной техники («Билайн», «МТС» и др.), ювелирная мастерская, мастерская по ремонту обуви и часов, ателье, аптека, банкоматы («Сбербанк» и др.),
        магазины «Смарт-Сигвей», «Зарядочка+», «Софита», зоомагазин и многое другое.
        Кроме того, в ТРЦ «ГудОк» функционируют современный многозальный мягкий кинотеатр «Мегаполис», продовольственный гипермаркет «Лента», супермаркеты бытовой техники и электроники («Эльдорадо», «СИТИЛИНК», «РемБытТехника» и др.), супермаркет спортивных товаров «Спортмастер», гипермаркет товаров для дома, мебельный центр, супермаркет детских товаров «Детский мир», мультимедийный исторический парк «Россия – моя история», детская площадка «Солнечный Город», парк развлечений «Мегалэнд», детский город профессий «Чадоград» и 5D-аттракцион.
        Также в торгово-развлекательном комплексе для гостей находится ресторанный дворик, где расположено несколько кафе и ресторанов (Mcdonalds, KFC, Burger King, mybox, СоffeeCoffee, La Bona Pasta и др.)
        Для удобства автовладельцев в торгово-развлекательном центре «ГудОк» есть бесплатная автомобильная парковка на 5000 машиномест и автомойка.</string>




    <string name="pub_mega_details">Торгово-развлекательных центр «Мега» является одним из самый посещаемых как жителями, так и гостями города. Находящийся в непосредственной близости к ТРЦ парк с фонтанами и красивым ландшафтом создает уютную атмосферу для отдыха. Современные планировки внутренних помещений,
        большое количество разнообразный торговых точек и услуг, а также масса развлекательных программ для семейного посещения представлены на территории ТЦ.
        Творческая мастерская для маленьких посетителей реализует самые креативные замыслы, электромобили, веселый паровозик, аттракционы виртуальной реальности и детская игровая комната –все это позволит совместить шоппинг и развлечения.
        Услуги химчистки, туристическое агентство, салон мобильных операторов, банкоматы и терминалы представлены на территории торгового комплекса, а информационные стойки с планами этажей позволяют быстро сориентироваться в нужном направлении.
        Кафе быстрого питания, рестораны, кофейни, кондитерские предлагают разнообразные меню на любой вкус для взрослых и детей.</string>

</resources>